\documentclass{beamer}

\usepackage{setspace}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

%\usetheme{Berkeley}
\usetheme{Goettingen}
\setbeamercovered{transparent} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
%\useoutertheme[left]{sidebar}
%\usecolortheme{orchid} 

\setbeamertemplate{footline}{
  \leavevmode
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}%
  [wd=0.99\paperwidth,ht=6.1ex,right]%
  {author in head/foot}
  \usebeamerfont{title in head/foot}
    \vskip2pt\mbox{}
       \footnotesize{\insertframenumber\,/\,\inserttotalframenumber}
    \vskip3.5pt
  \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt}


\title[ ]{
    Analysis Methods for Gamma Ray Measurements from Runaway Electron Experiments at ASDEX Upgrade \\}

\author[ ]{
		{\bfseries Candidato:} Enrico Panontin\\
		{\bfseries Relatore:} Dott. Massimo Nocente\\
		{\bfseries Correlatore:} Dott. Marco Tardocchi\\
		{\bfseries Correlatrice:} Dott.sa Gabriella Pautasso\\
	}
	
%\logo{\includegraphics[scale=0.65]{immagini/bicocca.png}} 
\institute{
	Università degli Studi di Milano Bicocca\\ 
	\small Dipartimento di Fisica G. Occhialini\\
	\small Corso di Laurea Magistrale in Fisica} 
\date{20 marzo 2018} 

\begin{document}
\include{Diapositive/Intro}

\section{Runaway electrons}
\include{Diapositive/re}

\section{Algoritmo ML-EM}
\include{Diapositive/mlem}

%\section{Test su spettri sintetici}
%\include{Diapositive/test}

\section{Ricostruzione di immagini PET}
\include{Diapositive/pet}

\section{Convalida codice}
\include{Diapositive/convalida}

\section{Spettri AUG}
\include{Diapositive/runaway}

%\section{Equilibri Magnetici}
%\include{Diapositive/EqMagnetico}

%\section{Risonanze Geometriche}
%\include{Diapositive/Risonanze}

%\section{Strutture Locali}
%\include{Diapositive/Locali}

\section{Conclusioni}
\include{Diapositive/Conclusioni}


\end{document} 